只要有心 人人都可以係林夕

睇到好尷尬

搖滾準備

好多耶撚

成班都係教友

點同夕爺比啊

仆街好撚好笑
今日最開心睇到e個post

最開心係帶到快樂比大家

有冇原post link

幾分鍾前睇 仲未笑完

屌你唔啱音嘅

自己facebook search 吉野家啦懶鬼

教會音樂 林夕傳人

人人都可以係林夕師弟

想吔野的話 吉野家

個個都鬼才黎

吉野家原來係教會黎
咁多教徒唱聖詩歌頌佢

poker face果個諗起qbear

吉野家撚到班人

想食飯的話 吉野家

成碟青瓜過大海

吉野家 吉野家 好走快兩步

屌你老味睇到打冷顫

吉野家 很想去捕捉它
仲有嗎 有3P片段流出嗎~~~??

一閃一閃小星星果首

唱左出黎笑死我

誰明浪子心

笑死

應該係qbear死忠

事實證明填詞真係要有天分

真係笑死
我哼極都哼唔到個melody出黎

其實誰明浪子心個個唔錯

由這一分鐘開始計起餐餐吉野家

牛 牛 牛 牛 牛
牛 牛 牛 牛 牛

雞 雞 雞 雞 雞
雞 雞 雞 雞 雞

夕爺傳人

屌你老母有無一句係岩音...

pokerface笑到我痴線

吉野家家 吉野家家 吉野家家 吉野家家

一張飯券就引到班鬼才出嚟

See me eat, I'm proud to eat your rice
不因人龍搖擺 只因我叫外賣
Believe me I can eat, I'm waiting in the line
假使飯有牛肉 跟你吃最愉快

我盼有一天將你吞入懷
昂然地對著宇宙說 是吉野家的飯

笑到仆街

Poker face笑到仆街

Poker face 鬼才

聽住poker face聽到牛牛牛牛果到笑到仆街

邊間教會.jpg

班友好癲

吉野家絕無意義！

癡撚線首poker face

屌你老母呢個真係好好笑 鬼才

Poker face嗰個好撚好笑

犀牛飯

預備每年binc都得了

邊位巴打

笑到仆街

願我會揸火箭
帶你到吉野家
在餐廳中兩人食
你點牛肉飯 我買野菜飯
有你在身邊多樂趣
共你雙雙對 好得戚好好食食到天崩當閒事
就算好多人 只需買到你
叫埋東坡肉就嘆
有了薑開心啲
乜都稱心滿意
牛肉冇汁也好好味

笑撚死

Can't eat my
Can't eat my
He can't eat my吉野家

救命

屌 連登仔快d出手啦

浪子心聲都唔錯

痴撚線

吉野家 吉野家 我愛吉野家 我愛吉野家愛到好撚尷尬

原post：

吉吉吉野家 吉吉吉野家

全部都巴打黎

一塊一塊小牛肉冇問題喎
原曲都係教會歌

錯撚曬 點同林夕比？ 學下九聲 平仄先啦

屌你老味笑到斷氣

發神經

笑到我 全部返開教會？

poker face個首係要點先作到出黎

呢個世界 永遠都有你呢d on9仔存在

走啦你 你都係唔好上連登好啲

留名笑

吉野家有個飯跌落你邊

聖詩班

屌你老味 痴撚線

屌

佢配個飯個句叫做算好

煩住我的纏住我的全部通通吉野家

唔講邊有得笑

冇首啱音
呢個活動會唔會腰斬

約食飯

Poker face

全部都唱開廣東話聖詩？

吉野牛肉好食！因為係鼬孝材疫彬驂篦圇

原來兩登d音樂鬼才真係未夠班

Poker face我真係笑能到痴線

樓主個名同我個名

強帖留名

給親戚看見我一個人食吉野家

吉野家幾時變咗教會???

食野菜配搭細牛全餐玉子加雞腩

仆你臭街啲人打出黎醜唔醜架...屌那星邊間教會,都唔撚岩音,佢地自己有冇唱一次呀屌

乜撚野雞腩

有浸搏咀feel味

將橙色 成為搶眼招牌 (將平凡 成為迎風的帆)
吉野家 成為第二個家 (將搖籃 成為藍天的藍)
吉野家 一個人唔會怕 (細世界 會變花花世界)
Oh E eh O O Oh Oh
更多更多牛肉 會變一番大丼 (更多更多渴求 會有更多報酬)
更多更多酸薑 無理由不追求 (更多更多享受 為什麼不追求)
每天有新選擇 發揮你小宇宙 (每天有新星球 發揮你小宇宙)
三文魚加鯖魚 有胃口請加配 (趁火勢加風頭 有勇氣請追求)

係公司笑到俾admin叫收聲

少食 唔知佢無雞腩

辣殺

期望這刻擁抱完
遊玩犀牛？

召喚連登教友合作整返首搖撚準備

唔啱音既極限

我係指雞肉切割出嚟係冇一part會叫做「腩」，通常用雞胸就指向哂前半身

咁豬腩都岩音

睇到肥媽首 我任你話事
笑到噴鼻水

呢個就ok

將個膠笠戴落何B仔

我睇左啲乜撚

付清 賬單
牛肉汁送下飯食到飽

屌..........好撚尷尬

yo shi no ya is a戴廿文

尷乜撚呀

好耐未試過笑得咁痴線

邊間教會

沒細牛 喝pepsi怎上路
狂食牛 d雞汁不夠撈

雜菜雞 就似天生一對 多麼好

得呢句岩音

咁都尷尬 走啦你

1

Lm睇非聖詩版

痴線系列

牛雞牛牛雞 就係咁簡單

無論那野菜煎雞飯 還是那和風牛肉飯
仍永遠唔會去吉野家
難分左右 只分到一小碗牛汁
傳菜員 頭一抑 就淋柒佢
狗也不屌

笑撚到我口水都流埋

假膠黎姐一睇就知

原句照搬梗係啱音

Pokerface笑到仆街
迷之填詞

經過一些吉野家 回憶中 無端為佢肚餓
揮去一些吉野家 餐牌中 誰得著你認同

幾成功丫 有人轉貼

堅高汁

唔押韻喎爸打...

Poker face個首笑好耐

教會

睇到我覺得香港料理真係神曲

呢首可以唔洗改

林夕都變林以諾

出隻 吉野家概念大碟 - 搖滾準備

要雞要牛搞兩溝，食完先好走

有間野叫吉野家 吉野家
有間野叫吉野家
好撚難食

利申：教友

屌你老母痴撚線

唔識啲歌既人就好
而家笑到我仆街

食緊吉仔 睇到個po 笑撚4

每睇一句就打個冷震

曲直都唔識分你讀多d書先啦

求其改尹光隻少理呀爸都拎獎啦

我熱愛睇肉 點樣界女我最熟
要自我增值 吉野家強性能力

我們最快樂食吉野家～
我們天天都吉野家～
昨天吉野家～
今天吉野家～
我們天天吉野家！

啱先食飯對面個女仔係度唱都覺得好尷尬

《啪返一個細牛先》
吉野家啪個飯廿蚊雞
係細飯最實惠
工作天都每日嚟一劑
講濟貧 你永遠冇失威

就在碗飯內
量會更改
但係質素仍然不

去做愛做事
你度去用膳
仍然逢三點三去一次
啪返一個細牛先

去做要做事
晚上再用膳
窮人含忍好想去多次
偏偏優惠已中止

點解我開始覺得哩個po係吉野家個公關手法，遲早有巴打作首神曲出來比吉野家攞去用

吉野家，吉野家
屌你屌你屌你屌你
吉野家

知呢單野，但第一次聽首歌

瞄撚準未 搖滾組mate 條撚準備 搖滾準備 瞄撚準備
都無 好打極有限

笑死
Btw,上面又能又4嗰班死全家

Shape of you果個我到底睇咗d咩
全部可以唔啱音嘅

要set細飯 配汽水 配汽水 配汽水
要set細飯 配汽水 廿蚊拎去
利申：教友

同康怡COSPLAY有得揮

一定係pokerface贏

全連登都無巴打可以力壓poker face ？
利伸唔夠打

牛飯 廿蚊 有邊個要呀

食個吉野家好 容易
唯獨你是要點 鯖魚

有冇人接力

矛盾只因深愛著 你知嗎
期望這刻擁抱完 有碗犀牛

推到poker face拎獎

清湯火鍋蕃茄醬 加海蜆已習慣
在每晚晚市 送我來回地獄又折返人間
關東煮的 都可吃十晚

飯飯飯飯飯飯飯飯食老吉嘅飯

原曲係咩？

google都唔識

1/3首以上唔啱音

好好笑

開會見到 忍笑好辛苦

No he can't eat my吉野家
(牛肉飯呀 雞肉飯呀)

一路聽原唱一路睇 真係會笑到癡線

Poker Face 真係好痴線

仆你個街 聽完poker face 個腦全部都係 牛 牛 牛 牛

牛汁要一jar
Dllm

牛肉加蔥花 配吉邊嗎

笑到好撚辛苦

原本笑到氣咳，但係睇到你呢句就即刻靜咗

推撚到出結果，讚撚到poker face當選

poker face 神作

一開始我仲以為呢首歌係
加加減減 減減加加

有人唱左

Poker face 超正

笑到眼水都標埋

笑撚死

原曲：香港料理 原唱：鄭少秋

牛肉加蔥花 要牛汁嗎
照燒Ｄ雞柳又試下
然後面豉湯 伴靚綠茶
還未完又再加
又去吉野家 要加姜嗎
咖喱好吃嘛又記掛
然後番茄鍋 共兩客靚肉
破紀錄老闆都驚訝

呢首歌本身都好fit

有冇完整版

救命😂😂😂笑到標屎

笑到痴線

好撚癡線

笑到停唔到

屌好好笑

小學生都作得仲好

有無人唱poker face全首?

笑到ON999

yoshiya 很想去捕捉他

真係笑到痴撚線

咁多教友

今晚扑野夜唔夜呀 叫雞好過摸大脾

lm

好想聽全首

有無全首
超正

有我之前教我嘅阿蛇

X2

呢首應該可以入圍啦

牛肉加葱花，要烏冬嗎

Can't he eat my 吉野吉
大佬 成地鐵人望住我啦

仆你個街有人唱埋

即刻聽住首poker face黎睇歌詞

牛牛牛牛 牛 牛牛牛牛牛

一唱到最尾個句笑到肚痛

呢句唔係教會歌喎

牛肉飯啊 雞肉飯啊

城城嘅弱?

吉野牛肉好食!真係好好食~~~

求poker face有人唱

推

Yoshinoya yeah we bring like this
蘑菇加多隻 蘇東玻肉雞飯
吉野家
吉野家 雞啊雞啊雞啊
吉野家
吉野家 雞啊雞啊雞啊
加多碗細牛 加多d芝麻
再多碗細牛 再加多杯茶
再加多碟蟹柳 加多d芝麻
再加多碗細牛 雞啊雞啊雞啊～

看似嘴挑的他 最喜歡吉野家

打 邊爐就吉野家
金菇肥牛海鮮鍋 食到你奶撚埋碗底
牛飯 落單順便加碗牛汁
雞飯加雞汁 由朝到晚每餐都食

今晚 shabu shabu已著呆
毒撚 方便快捷速食

野菜煎雞飯 加多條鯖魚
五十蚊都唔洗 仲有杯野飲
下午茶套餐 和風牛肉麵
都係廿幾蚊 抵呀

為何分店得咁少 間間都滿晒 o~
想食都搵唔到位 排晒長龍
仲有強國大媽打尖

你把我灌醉

人人期望吉野家

各種口味都找到

推到有全首

Qbear都唔夠呢班人玩

屌首poker face

笑到停唔撚到

聽完poker face笑到肚痛

推到有人唱埋其他

Poker face真係好撚好笑

呢個年代，除非真係好出色超晒班，否則，係要夠膠先會引起迴響同話題⋯ 前有合味道，今有吉野家⋯

好撚勁

搵人唱成首poker face la

搵牙gem唱

好想知得獎作品係邊首

推上去揾達哥唱poker face

推到達哥見到

我期望這刻擁抱完 有碗細牛

牛肉飯呀 雞肉飯呀

上面條片
推到有人唱全首

向Qbear致敬

Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday to 吉野家
Happy birthday to you

推返上去

Push

正啊, 好似玩緊超級無敵估歌仔

屌你

屌你老味
教會活動嚟㗎?

幾時頒獎 佢地係味打算一世都唔del comment.
雖然都已經比人cap哂

咪

偉大既連登仔 笑人笑左咁耐 幾時出返首黎欣賞下

咁就過左翻工個五日

真係有人唱左

吉野家 日日吃飯去得勝
沿路看見每塊豬扒 芝牛送飯變左豬丼

睇到打冷震 3am個首想點

好post推一推

收番埋佢啦師兄

條女好豬西

冚家HIGH HIGH HIGH 吉野家係正仆街
爸爸 No No No 食細牛飯冇陰功

到底poker face可以點輸 笑到我仆街

can't eat my~
can't eat my~

原曲: 家燕媽媽 主題曲

吉野家家 吉野家家
吉野家家 我的好吃雞雞啊
吉野家家 共你身家即刻試
吉野家家 能打返半張票
吉野的家 讓你等位呱呱叫
要落牛餐 如情感的專線

今晚你的要事 注定要跟他吉野
一起去隊百事 我地叫埋蔡一智
Yoshinoya一齊食啦! 共你身家即刻試
Yoshinoya我無辦法喇! 能打返半張票
Yoshinoya我今時唔同往日喇! 仲要等位呱呱叫
Yoshinoya我等到位喇! 如情感的專線